Hkbn 7月到期 Pccw sales請入報價

如題

識得個sale可以搵佢幫手
巴絲打 寬頻公司轉PCCW 有三年免費上網優惠
好抵玩 仲有PS4 PRO PLAN /XBOX ONE S Halo Wars2連會籍 有網上有機打 去邊到搵

轉PCCW 有轉台優惠
新客1000MB PLAN仲有PS4 PRO 送
問下啦

nowtv睇波都有優惠 轉台包英超西甲（限時）
TG：pccwpccw